popo唔洗怕，警嫂絕不會生畸胎

橫批：孝感動天

警嫂將會喺安全嘅環境，接受健康嘅精子受孕，唔會受到任何污染

根本生唔到

如果生出黎係正常，個仔一定唔係你
#帽已戴

一心一意就生畸胎
正常既bb就綠帽認證
真。親手滅絕自己下一代

曲線要人幫佢老婆受精

唔知狗狗寧願養畸胎定便宜仔

2個一個畸胎一個便宜仔

射得出咩佢

警嫂冇事，得popo中招